
                      Es el cliche de los cliches de las peliculas romanticas adolecentes . La misma boludes del "chico malo" que se vuelve bueno, la "virgen estudiosa que no conoce nada de la vida" que lo conoce y se vuelve revelde. Literal adivine todo lo que hiba a pasar en toda la pelicula hasta el finaaal. Por ultimo no me gusto ni ella ni él (actuaban horrible)
        
            